嘩𨳒, 我識人聽日可能仲要過澳門做嘢.

黐孖筋! 佢澳門嗰面嘅同事都話而家澳門好亂, 啲住宅玻璃爛晒, 吹走晒啲人落街. 政府隱瞞死亡人數. 佢話亂到好似世界末日咁. 當地又冇食水, 救援措施又廢. 我就即刻諗到, 萬一之後有啲咩未知嘅連鎖效應發生真係會死人㗎喎.

當事人個上司聽完個澳門同事話當地有幾亂同危險之後, 個上司就話咩出發前買份保險咪得喎...... 而家個當事人仲同個上司傾緊.

乜而家嘅保險業先進到可以保埋命㗎嗱?

有冇當地人講吓而家情況點?

群組消息：‼️最新消息：下環街同司打口會劃為疫區，今晚衛生署會派人去曬消毒藥水，街邊既臭味全部是細菌，吸入會引起身體狀況不佳，請老弱婦孺盡量避免入下環街司打口。
叫朋友不要來

叫你同事托幾箱維他水過去啦
上樓大計

真定假㗎? source ?

我個 friend, 唔係同事

朋友今朝去左 夜晚返左黎 話條街幾亂下 電力未恢復曬

thanks

行到車未?

假既 衛生署已經澄清左 噴消毒藥水係防範於未燃

係咪又係啲戇鳩老細叫啲細返去坐
都唔明有咩意義

佢唔係澳門翻工, 工作關係要過一過去啫.